可唔可以叫admin開多幾個台，等大家可以集中討論

可唔可以叫admin開多幾個台，等大家可以集中討論
1. 五大訴求台
2. 黑警爆料台
3. 抵制行動台
4. 其他

開
一個爆料台
一個召集台

其他不了